有冇人以前細個都鍾意玩江湖聊天室

細個嗰陣無聊會玩江湖聊天室 因為唔洗download 一放學就衝返屋企開個網出黎 同人地傾計 傾到夜晚 又可以挖金礦煮野食結婚生仔打怪 唔知大家有冇玩過呢 我以前玩開九天江湖

有玩靈劍
做埋唔記得8級定9級官府,
儲埋D 利是錢去入數, 好似total 少過500蚊
瘋狂結拜同埋"結婚"
真係兒時回憶

agger
好玩留名

以前瘋狂到係咁seach江湖 然後註冊玩 好多都唔記得咗叫咩名 不過去到邊個江湖啲人都係會討好啲管理員 搏佢地分官職

小學果陣好hit
打過雄霸同星浪

玩過個叫唔知咩 天外天
有得係chat room 扔屎蛋

要隔5分鐘定唔知15分鐘按一下泡點 然後就會有經驗升lv 玩九天嗰陣 pro到要睇埋食譜煮野食

做過管理員 好正

天眼 - 開
溝哂d女女

咁咪成日好多人同你傾計囉 我呢啲普通會員 一入game 彈句 xxx初出茅廬 像隻盲頭烏蠅撞進了九天江湖

高級果d有音樂

我都勁鍾意玩
以前網頁GAME雖然簡單 但係傾下計..輕輕鬆鬆又過一日 真係好爽

我仲記得以前個名叫一大大 速成碼

真係架 ?冇聽過添 我見係句野唔同啲 江湖頓時掀起了一場風腥血雨 或者 小的們 你們的老大來了

個時用嚟溝女 管理員特別多女搵 得閒比D存錢佢地就開心

玩過雄霸江湖
成日問人拎錢

唔記得個江湖叫咩名了

我都係玩九天

提起名就 我記得我改啲名超中二 諗返起就覺得尷尬

以前就係靠玩呢d學打中文

成個江湖啲女你溝哂啦 我呢啲普通人啲錢打劫匪挖金礦得返黎架咋

依架香港好似無哂呢D江湖 全部變哂大陸先有

個時太小學雞無咩人受溝 中文都未識打

欸 果陣九天真係好多人上線架

search咗下 搜尋全部殘體字

有香港既開番個多人挽就好

入得黎應該都有返咁上下年紀

你唔講起我都唔記得咗 以前玩既時候仲係小學 有字唔識打都係問fd 玩江湖成日要打字 進步神速

你係初期 中期 定後期？
我係初中期玩 玩左2年左右
記得初期係打 倭寇 賺金定咩

強烈要求開個懷舊台

天使風雲

哇 真係唔知咩期 好似係要一齊成班人打倭寇 我多數都係整下冰水比人飲 同埋係咁煮野食失敗 到依家我仲記得失敗嗰陣會彈隻雞出黎 然後殘念

我見都有其他人開po講過 年經po黎既原來呢個 不過依家啲人都鍾意玩動作game 轉下珠打下怪 開返都應該係一堆小學雞鬧交

最主要玩天外天, 開埋門派, 好多粉絲

似後期 對冰水個d無咩印象
我地係靠按鍵精靈去掛機 打倭寇

我玩果個叫神龍江湖 個名好似叫咩鐵甲人七號之類

以前成班FD 周圍乞錢, 又有人派, 跟住佢地拎D 學狂練武功, 跟住5,6條友一齊圍毆一個當時最勁嘅人, 幾秒就打死咗

記得昆過個管理員話入左數比佢 叫佢開番個1等官府比我

個個都掛機 我都唔明點解以前咁犀利真係坐喺部電腦前面 亂咁轉下頭像 升下技又一日 好似玩過有啲有得偷錢

咁睇黎個管理員都唔係大你好多 比你昆到

我記得我就算訓覺都會掛係聊天室存點
有時會遇到d特發事執到錢或者增加內功咁
個陣識到好多fd,都keep住聯絡幾年
同埋都有唔少靚女

明嘅會明

以前小學個陣個女同學成日r我玩
我入到去見到淨係打字多就放棄左

一齊懷念下 我都好似試過執到錢 不過我就未試過熟到睇人地相 有靚女難怪keep到幾年

喇 咁又唔啱啦 有女同學約你玩 就算你唔係成日玩都起碼有話題 而且玩咗仲可以識埋其他女女sss

雖然唔知你係咪紅巴

我都係九天
細個成日係到諗點入六扇門 大個先知係班管理員黎

我個陣時九天已經搞過幾次網聚
好多入面常出現既都見過晒真人
不過個陣仲有分1區2區

同埋個陣收左好多女仔做契妹

我係諗緊係咪升高啲lv 佢地就會加我入去 細個勁羨慕 仲要名前面個六扇門3個字閃下閃下咁

我仲記得管理員叫呀安

咁真係好耐 網聚呢個term大個先聽過 以前最多加msn 同埋拎電話send短訊 但要同台 唔鍾意人地收契妹 不過以前仲細個就算啦 大個仲契哥契妹嗰啲就真係

咁你應該好後期
我玩個陣仲係用緊icq

係呀 我連icq都未down過 以前去同學屋企 見到人地家姐部電腦有訊息就會uh oh咁叫 嗰個係咪icq

係

哈哈哈哈 果陣我連電腦都冇 哎呀 講講下覺自己真係老啦 聽日又老一歲啦 依家就算down返msn 冇人上線 啱先睇過9天 得3個上線 果3個唔知咩人黎

因為玩江湖入面成日收錢過錢 熟知左百萬係要打6個零

漲錢卡

九天留名

記得個網主好似叫鳳舞
最勁個果叫雄霸？

入到聊天室可以一路吹水,一路聽歌,同人結婚,派錢俾同門
得閒搶下錢,打下賊
仲可以自創招式,仲記得要幫自己門派起招式,仲要互打黎練技
真係好開心

啊 係呀 我都唔記得左呢樣野 好爽架用完見到副身家多左咁多個0 我突然記得有伴侶會仲有伴侶技能添架

哇 我玩嗰陣齋搵自己熟嗰啲 冇留意佢地 原來以前啲人改名咁霸氣 定係我玩嗰陣佢地已經退出咗了

我個陣好似係雄獅同斷魂

雄獅個公會好似叫雄霸天下
雄霸係咪合ser之後改左名

有冇同我差唔多時間既玩家

雄霸天下好似有啲印象 九天江湖有冇公會戰的 sorry for手滑比咗你負皮

好似係雄霸天下
斷魂都勁
仲有個叫段譽

你熟個啲叫咩名

好似係有公會
間唔中有battle

印象中有搞過公會戰
好似係每個公會派幾個人出黎打

你係邊幾年玩
唔知你玩個排係咪同我差唔多

我玩嗰陣啲名好mk架 你諗得出果啲都應該會有 不過好似係有好多人用個魂字囉

以前玩怒龍三站

我大約02 03掛

我係01 02 咁應該同你差唔多

0701靈劍江湖

係九天識左好多女
有個識左十年之後拍埋拖

我有啲係做左bestfd 超過十年

仲記唔記得自己叫咩名

記得
但好柒
廢事提

果陣新手入到去
見到有偷打
無聊走去偷打個官府
做成一點傷害
跟住狂偷打

仲好記得有個女仔叫戀兒
好靚女

好好呀 以前喺game 識fd感覺真摰啲 傾得特別投契 反而真實識嗰啲唔知自己諗咩

果時玩靈劍 仲記得個網址

靈劍+1

有 識左個姐姐
跟住上左佢屋企 幫我含撚
但無扑野

有佢msn係咪可以用佢個email搵佢Facebook 出黎

好懷念呀屌
而家真係老了

好記得出九陰真經係有個八神用八稚女

其實msn係仲上到線既 我之前上過一次 改哂啲on9網名 icon btw 只要你未del佢 你都仲睇得返佢個hotmail 前提係佢仲用緊果個hotmail先得

我都好懷念呀 返到學校啲同學仔仲話江湖識嗰個人真係好好傾呀 我心諗 明明我識佢先架 然後唔知做乜喺度嬲

雄霸勁難玩
最記得d 遲左玩屋比人買晒

玩過一排

果時小學雞

改埋d火，剎，龍，魂 的名

靈劍

點少得啲符號啊 乂 爻 卍

愛染紅塵

九天嘅朋友
以前識過個老婆叫如夢初醒
嗰時佢比一間中學嘅班相比我睇，話自己係個女老師
細個戇鳩鳩仲信到十足十，而家諗返起都幾肯定自己一直同緊個男人傾計

仲試過同同學扮真兄弟，「阿哥」會係公開頻叫我出房食飯

我記得靈劍江湖後期發展到變左做online rpg

難怪我覺得個名咁熟 我係有玩online rpg 冇玩嗰個聊天室 呢隻online rpg都好懷舊啊

佢應該係班相入面其中1個 以前我都係網友講咩就信 以為真係同你講心

九天
乜連登咁多人有玩
小學開始玩
果陣開勁多個ac 日日都要上陣先過癮
但依家
有d人有add到fb 仲有ig
但係都無點聯絡

我都係小學開始 咩江湖都開個ac去r水吹 吹到比媽媽鬧唔訓教 又考試唔溫書 以前玩果陣都未有ig 玩game 而加ig嗰啲 做互讚fd就完了

以前無乜畫面得文字都覺得好過癮

雄霸真係勁難玩，記得個站長叫天下無雙
仲有個門派叫開心派，掌門叫日日日，成日周圍派錢。依家諗返都覺好柒。

以前邊有咁高要求 依家啲人玩game 畫質要好 要高清 3D 人物又要靚 跟住隻game又要刺激

以前玩過一個叫天使之戀

想開番個黎玩 有冇人有興
想鍾意玩0402

最鐘意係去酒席賺金幣然後拎去賭

九天挖野

我都係玩0701

我都有玩過
仲記得六扇門班撚樣.

靈劍玩家留個名

神威江湖🤘🏻

冰雪 一三 靈劍

我係枯死

有無人係玩靈劍江湖

有條最高lv既叫炎涼，全ser最勁既公會叫冰雪山莊

我呢d窮小學生，只能夠希望執到流星，用黎換人傳經驗

我仲好記得一入去就死撚左

我記得當時做官府要去銀行入數，
去到銀行俾人問入數嚟做乜，
我話想做官府，
同個女職員解釋官府可以禁人言

最後佢唔俾我入數

九天靈劍都玩過
係九天識左條仔網戀
佢同我示愛，我個陣太細嚇親唔敢再揾佢
後尾唔記得點揾返交換左facebook
上年佢結左婚

無盡的戰鬥

六扇門

岩岩註冊 而家都仲入到既
不過得我一個

銀行姐姐冇玩江湖

今朝見到仲有3個上線 我突然記得我個名以前用卡通片人物

c009靈劍江湖
人不在 泡點中。。。

仲有沒咩江湖可以入去玩下

去掘野
望住人為財死，鳥為食亡成3分鐘
之後死撚埋

有都冇人上既

靈劍江湖

班撚樣 唔知佢地會唔會上連登 相認下

人不在 泡點中

0402 10級官府 課到個站長見我要咩都盡量比我

成日同d唔知男定女嘅人鳩up成晚

入得黎都大約估到大家嘅年紀
雖然當年係小二開始玩

個時玩個個詩詞，下下上網搵，仲勤力過溫書 又要拜師又要訓練寵物，又買花 但真係可以同到好多人傾

有冇人有玩過情人

我會對人用保護片 逼佢出關 之後打佢會跌經

唔知有冇記錯人係咪有搶答題玩 最快又答啱就有錢拎

我有

有冇人玩過一隻好似飛行棋咁要行地圖既江湖?
個地圖係空心正方形("口")
有上下左右既出口去其他區域
中間係事件

已經諗唔到叫咩名

係咪叫情感聊天室?

我記得fb有個類似的聊天室 成個頁面粉紅色

呃人貨金

我記得比人解保護可以即刻出返去入江湖個位開保護
解完人地保護打死佢即刻出返去開

我講個個背景好似藍黑色宇宙咁
以前家姐上先我又跟住玩

係
6扇門會問問題等人答
每日都會等佢地問
搶答拎金幣

解除防護

有 有無10年前
個陣仲msn人仔台時期

成日都搶唔到 黎黎去去都係嗰幾個 可能佢地私下通水

xxx偷偷用了解除卡，不知是誰倒霉了...

靈劍江湖
個陣仲讀小學 有入錢玩 幾多唔記得 不過印象中都唔少
仲玩左好耐 日日放學返屋企就係為呢個

果時玩t19 唔記得咩江湖
都係因為江湖同icq先開識打字 懷念

當你癡線

大約 2000年 當年玩過笑倣江湖
當年約過一個女仔叫 阿敏 有傾過電話 (好似住土瓜灣) 之後冇再聯絡

而當時就正正係學識打速成 到宜家
果時都玩到有D出名 但太細個 所以冇約班網友出黎

唔知佢地宜家係點樣 有少少懷念

離線：青山常在 綠水長流 我們後會有期

看來江湖又要有一場腥風血雨了

我果時玩果個唔記得叫愛染紅塵定血染紅塵

呢句超熟悉 次次見都唔關我事 我又冇咁高等級

個陣試過做咗通緝犯 一入去就比人追住黎打
次撚次都要衝去怪物區到開保護先
後尾有個人送卡比我解左通緝犯

跟住又試過諗住去打人 明明條友同我差唔多lv 但我扣得佢幾千血
之後即刻同佢講 我試武 (即係試下啲招有幾勁)
最後傾傾下做埋fd

最記得係第一次玩江湖 一入到去就有條友問我可唔可以做佢老公
跟住我又應承左 點知結完婚第二日佢就無出現過

咁多靈劍？ 我玩到好後期下
執果時名叫一三靈劍江湖
有冇人相認

屌佢老味，有時開咗防護諗住掛機，唔知邊撚個解除防護殺撚咗我

江湖大富翁？ 係既我都有玩

人不在，泡點中

小學三年班左右玩過靈劍 好正

，個時課左個門派做掌門

人為財死，鳥為食亡

好多男同學扮女

跟住有d 管理員好撚醒
要傾電話"認證"
一聽係仔就cut + 唔理你

所以聰明既小妹就主動幫佢地講電話
每之都收一包零食
電話永遠講5分鐘就扮阿媽到唔比講
好好笑

果陣仲未有iphone 果d
玩親都要放學後去電腦室玩 (其實係報左名參加果D一星期2次既on9 電腦打字班 )

後尾帶電話果個同學仔
唔知話比阿媽發現電話費極貴定點
從此就無再搵我幫手了

搞咩會做咗通緝犯 得罪咗管理員?
嗰陣都唔敢打人 small potato lv又唔夠人勁 技又冇乜 可能結完你又唔搵人吹下水 搞到人地悶到走咗

玩過好幾個，我記得有一個江湖有兩個ACC，一個係官府一個係掌門，玩哂

另一個就一入Game殺哂唔係自己門派嘅人

呀安個隻？

我同啲管理員唔熟 但一入去個版面係咁既

google淨係見呢個似樣
你係講呢個?

我講果隻唔係呢個樣

冇玩過 但見到好想玩 依家仲有冇得玩

你咩名？

有玩 好似拎左50蚊零用錢去銀行入數
全部一蚊兩蚊 買唔知咩套裝 9999
最記得識左個台仔 但無玩msn之後都無聯絡喇

我03年玩，都幾出名

卡通片人物名黎架 我講唔出口

宜家上線

搵唔到圖 得呢張

痴線 真係入得返

小公主？

玩過幾個江湖，一開波我記得喺玩c009
最後一個玩得最長，好似叫劍雪浮生
玩到官府
以前好簡單已經可以玩好耐，
人流多，吹一陣水傾下計已經一日

shhh!

試過玩天光

人流多嗰陣 就算唔同人傾 睇人傾都開心

以前叫乜？

雄霸 想當年拎利是錢買官府

個陣專揾啲新開嘅去掛
跟住用鍵盤精靈同mouse recorder去7-24咁掛
好快就變高手
跟住係咁打啲新手
打到俾admin ban

除左打人之外仲有好多功能架
用法器 搶錢 做風流野之類 我都唔記得
總之我唔知做左啲咩 返到黎就比人通緝

頭先玩緊 無聊江湖

玩咩愛染紅塵

點解冇人玩龍女

仲記得一上線就有個音效
篤篤篤

我都係九天
以前勁鍾意玩1-100開口中

呢個係以前個帳黎 依家唔會用啲咁既名啦

堂主

5201314

仲有打獵同釣魚

唔記得講，真係我都唔記得香港有（過）咩江湖

上面有人講靈劍、雄霸……如果有巴打整合就好了 ，事關我以前玩嗰個真係唔記得乜名，但我相信我見到我會認得

唔怪得啦 我只係玩識嗰啲功能 其他嗰啲冇掂過 我玩過嗰隻係中間有隻怪喺版面度郁黎郁去 要用滑鼠click黎打佢 唔記得咗隻江湖叫咩名

【默哀】星月夜由於潛水超過分鐘，不幸沉屍海底……大家為他默哀一分鐘吧(00:32:26)

情人江湖
課過金

完全一樣 我以為自己留左言

嗰陣已經冇玩江湖 都初中 見到fb有江湖聊天室嗰下我係 但入到去我見冇人理我 又個個都唔識就關咗 唔係以前隻feel

似係呢個

大家都係咁癲 我會開幾個視窗一齊掛 然後隔幾分鐘好忙咁兩邊按泡點

我係01年02年

應該唔係FB 應該10幾年前

呀安女都生埋 有佢fb

記得試過㩒去打劫錢莊，然後話你手無搏雞之力點打劫

我都有

咁多九天朋友

係咪六扇門黎架你地 咁熟既

仲記得「老公」叫龍劍

Game6688同play6688
個管理員叫天杰

噢 我資歴太淺了 我記得仲有隻藍色頁面 唔知係叫愛情江湖定咩 有個長髮動漫女仔喺登陸畫面 可以睇到有咩會員在線 有埋會員名

但你成功咗 就會好似樓上咁做咗通緝犯

依家諗返起 人生第一次比人閃 睇人地秀恩愛就係江湖度睇你地喺度叫老公老婆

真係老啦 我連視窗嗰條藍色bar都懷念 細個冇玩呢個有啲可惜 原來大家都有玩

玩過大有人在，只係在於當時玩得爽唔爽

我每死一次開一個ac

"我call英雄...."
一見到怪就㩒
有時中七傷拳 叫fd解
回憶啊

呢個話題90後都未必知

咁有恆心既 會死既話我諗我玩一陣就冇癮

血染紅塵

天外天

試過俾錢買官府，之後仲幫手做管理員！
係咁加自己啲數值同改晒裝備招式道具名，果陣啲女湧埋黎

講親都扯火
十幾年前小學四五年班倒，玩靈劍江湖，咁新手，又畀個高Lv嘅人恰
忍無可忍一炮過拎咗一千蚊利事錢入數，做八級官府，再Ban柒佢再玩/炸彈

真架？有無link純粹想關心 非起底

90後
九天玩家

有好多90後有玩

睇返九天搞既網聚bbqd相 好似係第一次搞
係蝴蝶灣
的確有好多望落係小學既小朋友

呢度有冇人有去過

以前係個度識左個女仔
本身一開始傾閒計 傾傾下交換msn
開始每晚同佢傾 到最後交換埋電話日日sms
到最後換左電話就斷左聯絡
我仲記得佢叫Ginny
唔係話咩 但依個女仔算係我人生好深刻既一個人
可惜搵唔返

有玩
貨金做官殺人

儲天外飛仙書 一見有人出關就出關一野打撚死佢

仲要湧埋黎 痴著數呢啲野真係細細個就學到返黎

靈劍有bug chok
扔個道具出大廳 再拉返出另一個視窗
改一改條link 做=999999999 之後執返件道具就有99999999件
如果係秘笈就可以換無限經驗
係加豆卡 就可以換豆子換金幣買其他會員卡 撚尻其他人
諗起都爽

小學電腦堂會偷偷地上

唔好話以前啦依家都係 著緊既人最好都記一記電話 有陣時啲聯絡方法斷咗就真係冇架啦

小學電腦堂梗係打新線上同埋忍豆啦 好想開個po召哂啲忍豆風雲玩家

嗰陣我幼稚園 睇見我讀緊小學嘅表姐玩得咁開心然後我又玩埋一份結果上左癮 玩得仲癲過我表姐
但嗰陣真係太細個而家好多野其實都唔記得曬 呢個po完全幫我勾返起曬啲回憶呀

好多人見你係官府已經會不分男女奉承你，仲要果啲咩天山雪蓮同靈芝，稍為改下名改下數值送俾啲囡囡已經好屈機
啲招式又係，咩破氣式破箭式又會懶係好幽默咁改做破處式，而家諗返都好柒
但一路睇呢個post一路啲回憶返返黎，唔知會唔會撞返當年溝過既果堆大老婆同小老婆

每次出招都有KOF嘅GIF

圖片支援
你地玩既靈劍應該係咁樣

我地玩既九天

痴線 啲老婆要用「堆」字黎形容 普通會員冇得改技 以為啲技名咁癲係個系統本身咁既 原來係管理員改

最近得閒冇事做 又咁心血來潮係到整江湖
咁啱見到呢個po
如果整返唔知有冇人玩呢

當年中一跟暗戀嘅男同學玩，瘋狂同人結婚搏佢注意 平時msn唔覆我，但零劍會覆

天龍江湖
玩到會傾電話
駛幾個一齊傾

真，連仔都生埋

以前雖然係小學鷄果陣玩但好似又真係冇見過啲人鬧交 大家都傾得好好 依家玩返唔知做唔做到 可能成個屏都係老母

因為細個太貪玩會去唔同江湖課下金溝下女，所以就有「堆」大小老婆
管理員基本上要個江總好信你佢先會俾你做，課金都未必做得到，但做過既話就會有段好精彩既回憶

煮飯仔同埋屋企只有九天江湖先有得玩，獨家嘅，係阿安之後自己寫programme 加左好多野，原生嘅江湖冇咁多野玩

利申：煮飯仔啲食譜係我諗出黎俾阿安嘅

有玩靈劍江湖

所以我都想試下 成班老嘢玩江湖會點

我太年輕啦 我真係意識到課金溝女既時候已經係玩跑嗰陣啦 唔知幾多點 招老公老婆 我就係以為高lv啲就可以做到管理 所以係咁積極泡點升lv

得我一個玩天龍
WTF

希望唔會變質啦 一陣變咗約炮江湖

其實我都係90後架咋...
以前為左泡點幾日幾夜都唔熄電腦

呀安
佢應該靠呢隻game搵咗第一桶金啦

當年小學雞膽粗粗面交俾錢做會員，去佢間鋪俾錢見過真人，不過印象好模糊了，我嗰時都有少少名氣，佢話估唔到我咁細個

好犀利呀 我就係因為有得煮飯仔先玩到咁耐 我成日都用哂啲時間落去yahoo知識＋度search食譜 然後save埋落電腦度 跟住就照住整 成功咗好有滿足感

九天真係keep住係咁加新野
不過我係初中期玩
去到你講個d已經無玩了

我都係買會員時識左佢

細個嗰陣阿媽都唔會比玩咁夜 要趁佢訓咗 偷偷地起身開返繼續泡點

咁我嘅功勞都唔少 幫阿安諗食譜諗到頭爆，後期加新野諗無可諗就玩吓古靈精怪野

其實去到2006左右已經開始走下坡，而阿安又忙自己生意，就少左理九天

屌你老母 果時小學雞玩靈劍 唔識打好多字 開左隻人叫賓州定睪丸 入親去都比條叫做 狂 嘅撚屌 好高級 追鳩住我黎殺
之後我開個分身問佢做乜狂殺賓州/睪丸 條撚樣話我個夠名太粗俗定太淫定乜鳩 總之睇唔順眼
我屌你老味 一登入就死完全玩唔到 我開頻叫佢咪撚再搞鳩我
之後有個勁人大姐姐可憐我就保我 邀我入公會定門派 仲記得叫紫雲閣 果時公會會有公會技 個公會超撚勁所以d技都勁屈 有招公會技叫紫雲掌 勁撚高攻 可以秒到好多人
我一野就拍撚左個果個叫狂嘅死仆街
爽撚到

靈劍江湖嘅 狂 我屌你老母臭閪

我都係玩九天 記得果時識左個姐姐仔做雪瑩 做左我老婆 係我網絡初戀

如果有人開 會玩

我大約03年左右已經無玩
仲可以keep到去到06年已經唔錯了
始終我岩岩接觸個陣都無咩onling game揀
去到03,04已經出左一堆
聊天室呢類好難keep

靈劍同怒龍小站

諗起九天係可以點歌 果時係果到成日聽twins

我都係
大浪漫主義
因為九天先開始聽歌

日日偷人水晶同寶石

係 之後就應該係winmx down歌既年代 好懷念

其實上年有老玩家提議，九天有開返，不過冇乜人
我連密碼都唔記得左

九天開嘅時候已經興緊winmx 啦
九天2001年11月尾開

瘋狂殺人

如果我開 有幾多人會玩

你係設計諗野嗰個 梗係大功勞啦 而且又真係好玩 嗰陣好多江湖聊天室一搜就一堆 要做到同其他唔同好難架

仲傻到想課金

我等你呀 整好記住開po 公佈呀

已經唔太記得lu

樓上咪課咗囉 應該唔課就傻 課咗一堆女女衝哂出黎 我覺得最容易識到溝到一堆女女可能就係嗰陣時

因為靈劍 之後搵佐十幾個江湖玩
癲到不得了
仲癲到同人交換相
往事不堪入目

睇到依個post真係咩回憶都出曬黎
我係玩靈劍江湖，個時仲係小學雞

啱先諗住註冊返九天 改返個正常啲既名掛下機 彈個咁既野出黎 係咪正常的

仲記得成班小學生同學一齊玩

有冇人可以講下香港既江湖高峰期既時候同時在線有幾多人，好想知

花蝴蝶江湖
點解無人講架

買地皮
起屋
仲有飛龍
找換店
的確好懷舊

大家都係小學雞 我想再開多啲回憶po 但驚大家覺得我煩 負皮我

咦 係喎 我記得買地皮好貴 我好似係比唔起所以冇買到

明明係game黎 打既多喎 🤔

我都係玩九天呀 頭先睇完個po就即刻走左去九天個網度打算login完回味下 但我發現我唔記得曬啲密碼同email 而家好心痛呀

我開咗新帳 一齊啦 我喺入面掛緊啦

我印象中九天我玩個陣高峰平日大約2,300個,不過個陣好似分左2個ser

好似試過有唔知乜q活動曾經試過差唔多一千定一千
唔知有冇記錯 始終十幾年前

依家得返2個

靈劍江湖
睇字啲回憶返哂嚟 好神奇

我呢2個都有玩..仲要果陣係主玩x67先

楓之月江湖

我地啲回憶都係得堆字 江湖冇emoji用的

good luck to u

打漏咗
呢個係以前怒龍江湖嚟

冇錯 你果陣叫咩名？

我入到去殘體字 賣電腦產品嘅 btw我見到條link以為你整好咗 9秒9按咗入去

九天係asp寫，用手機開有機會唔支援，所以亂碼

朋友

咩名？
我都有玩

我返返去登入畫面之後 入到去啦

體力：2147483647
內力：2147483647

拎咗個好殘嘅程式起咗 要改下啲bug先

冇人玩一三江湖？
個陣有個男仔好好傾，仲係入面結左婚
後尾係因為我行開一陣佢話我冇應到佢機就離左婚

江湖聊天室畫風嗰啲都唔講究 算唔算易整我喺九天掛機等緊你呀 加油

我記得你呀

睇到依個post諗返好多野
好掛住以前，無憂無慮既生活
記得果陣係玩情人江湖
我個名係小民族，個名係岩岩學倉頡亂打出黎
果陣識咗個勁好傾既女仔
佢問我攞msn，可惜我果未有
之後個江湖唔知乜事關咗
結果搵唔返果個女仔，試個打佢個網名yahoo到搵
梗係搵唔到啦，最後都不了了之

唔知你而家既既生活係點呢

咁真係有啲可惜呀 有冇諗過如果嗰陣你有msn 你地2個既結局會唔會又唔同咗呢

靈劍真係有網聚
仲見過叫"熊熊"既台灣女人
佢網名叫江湖站長
早幾年唔知點搵返個舊時靈劍網友fb
見到有幾個當時網友現實都keep住做起碼十幾年朋友 真心犀利

有無人玩過阿境江湖 第一次網戀就係個到識

有冇靈劍江湖g7嘅朋友

仲記得條link

九天既朋友會唔會搵日一齊入返去玩下

玩過九天 同 世紀

九天果期係晉文公

其他都唔係好記得啦

世紀個股市最好玩

怒龍二站

個網址係咩

竟然無人玩雄霸江湖

依家仲有無得玩? 懷舊下

google search九天江湖啦懶鬼

等我今晚又開返個新ac玩先 反正毒撚無野做

尋日已經入咗去了

尋日諗住咁多人回po應該會好多人入黎 跟住等咗好耐都冇

好撚記得以前大廳有啲咩雀仔怪物土匪飛過
嗰陣時搶佢係用mouse㩒個圖一下
然後喺咁㩒enter
跟住通常都搶到

樓上見到巴打玩靈劍玩到食埋女
等拍戲嗰陣時小學雞都唔知同我結婚嗰幾個係男定女
跟住嗰班老婆就話
老公你不如俾個水晶我我就一定比佢
又或者過啲耐力比佢

我都記得呀 我都係咁搶 我成日都搶唔到 搞到我以為方法錯咗 然後喺常用命令同埋技能度搵咗好耐都搵唔到打怪

嗰陣細個唔識嘛 識既話梗係要人留電話啦

sor尋晚訓左 今晚先玩

我嗰個仲有好多功能未整好
整咗少少就開出嚟 有冇人有興趣呢

過咗一陣返返去 叫我按60次 然後我按防止彈出視窗

我仲喺度呀

九天江湖個管理員叫阿安
不過玩得最多嗰隻叫笑傲江湖，
仲有隻靈劍江湖

以前好多人叫咩 烈火仔仔果啲名
同埋用 拳皇果啲Q版公仔做頭像

尋日見到一個高登江湖好多人上線有19個但係冇人講嘢嘅

今晚返屋企搞多少少先

我今晚翻牆都要翻過黎支持

夏語打趴了國寶熊貓，什麼也得不到。一氣之下欲割下牠的熊掌賣掉，被愛護動物協會及時發現，重罰了1200銀兩!!

依家繁體嘅都無咩人玩了...

見有幾個繁中嘅都係得個一兩個上線...

今晚冇嘢做嘅一齊上線囉

屌我註冊完佢話我申請成功 之後login又話我註冊唔到唔知做乜鳩 今晚無得玩啦

入多次睇下 我尋晚註冊完佢彈個佛祖加堆亂碼比我 但都入到

ching咩名 睇下有冇印象

送經比條女
網絡人妖由此起

江湖入面個小遊戲
搬冰
熔冰變水

大家有無印象咩黎

小學雞日個陣仲要用信封入錢寄俾admin

用鋤頭採冰呀嘛

再入張白紙寫帳號名 買咩
細細個收到利是錢就即入＄500落去買會員
唔買會員呢隻game你根本玩唔到
人地啲武功同你啲武功係根本冇得比
死咗一陣又變返以前咁撚勁
你免費玩家死咗就要重新開個Account
公平咩

我有呀 見到佢地採冰我無聊又掛喺度跟住採 但唔知有乜用

係大陸，好似要爬牆先得...

有冇人玩過無盡的戰鬥

我今晚爬

註冊唔到

準備開新江湖有冇人有興趣？

我用手機都註冊到wor

隨時準備等你地公佈新江湖

今晚夜d再入啊 尋晚好早訓左

通知埋我啊喂

依家係九天個項少龍巴打 相認

有新江湖就放link上黎

有無人玩天龍江湖

屌 真係兒時回憶

推一推 坐等新江湖

我早啲啲翻牆試下

我返緊屋企啦 今晚開住先 一邊改功能

唔洗翻牆都上到九天 我喺九天掛住等你

靈劍
個時有時星期六返小學玩
成日用狼牙棒打走我個舊朋友出聊天室

你對佢真係好 一入黎就比你趕咗出去

我成日呃佢唔會打佢
叫佢解安全鎖，之後就用狼牙棒打佢

人與人之間嘅信任就咁樣比你破壞咗

說好的新江湖開幕呢

泡點中。。。。

仲有40分鐘到屋企 你預12:20

我悶得制問下咋 慢慢啦

晏d見

upload緊 外國SER有啲慢 沖涼先

我好似係玩靈劍 一定唔係九天

lm

可以入嚟參觀下先
陸續整返啲功能

以前有玩雄霸
有冇人識天下無雙真人？佢，最近還好嗎？

打怪好爽
不過窮撚只係睇人打

岩岩入左黎 點知唔知禁錯咩制要我禁10000次制
要等一陣先入番黎玩

有無師兄弟姊妹玩怒龍二站

九天江湖

可唔可以話我知係邊個位禁10000次制

我又玩下先

天龍江湖
中2-3時玩，入左75蚊做三級會員
站長係子龍
一開頭玩果時江湖最勁既係鬼鬼同上官雪影
後期最勁既係傻健
玩到好沉迷 日日唔熄機泡點
殺人榜 富豪榜十大
成日係江湖比女溝 又聊事鬧非
真係帶比我好多好回憶

我怒龍總站

童年回憶

12345號男朋友

一齊嚟玩

開咗個國之後日日同人互片

Web Game好多都死哂，以前有隻大逃殺好好玩

我爬唔到

我都有玩。

叫咩名?
我呀哥以前係掌門

上江湖唔洗爬

有冇link

有啊